有無人可幫手寫C# 同C++ ? （有酬勞）

急需要幾個C++ 同C# script， 有酬勞

如果有人可以聯絡我電郵:chan_pein@yahoo.com.hk

謝謝

C++
C++
C++
C++
C++
C# script
C# script
C# script
C# script
已經寫左十個, 夠未~

while (1) printf("Fuck CCP\n");

推

有咩幫到你？

Email 聯絡丫 ，thanks

我寫C#係香港算係最勁 全世界頭三

你點prove你係

功課自己做
發夢做唔切另計

Push

去Envato 買啦

c++冇人夠我嚟 倒貼200幫你寫 點睇?

做咩姐...
樓主要手寫呀
你打出黎有咩用

見到yahoo email 已經知道樓主打算出幾百蚊請人寫個alpha Go

功課唔識做就問阿sir啦

點解唔可以講酬勞幾多急需都要殺價?

得9個
所以冇錢

唔好同我爭 倒貼1000
見樓主重用yahoo email
我就知跟樓主一定冇錯

屌咪笑, 人地話唔定老屎忽黎